\begin{titlepage}

\newpage
\centerline{\includegraphics[scale = 1.0]{msu.jpeg}}
\centerline{Московский Государственный Университет имени М. В. Ломоносова}
\centerline{Факультет вычислительной математики и кибернетики}
\centerline{Кафедра Автоматизации Систем Вычислительных Комплексов}
\vfill
\vfill
\vfill
\large
\centerline{Галеев Данил Фанильевич}
\vfill
\Large
\centerline{{\bf Выделение головы человека в видео}}
\vfill
\normalsize
\centerline{Магистерская диссертация}
\vfill
\vfill
\begin{flushright}
	\textbf{Научный руководитель:}\\
	к.ф-м.н.\\
	А.С. Конушин
\end{flushright}
\vfill
\iffalse
Подпись научного руководителя: \\
Подпись студента:
\fi
\vfill
\centerline{Москва, 2017}
\vfill
\newpage

\end{titlepage}